Ahoj, Polino! Jak se máš? Jsem v Praze. Studuju na univerzitě češtinu. Bydlim v hostelu Areal Hloubětin. Hostel je moc daleko od centru, ale obývák je hezký. Vedle hostelu je kolub. Hostel je blízko metra. O víkendu chodim nakupovat do supermarketu. Budu čekat tebe na Vanoce. Eva 14. 12. 2011
